其實係邊年開始多美股post 多人買?

上年 定前年?

定再早啲

17年

應該係支牛面世開始

熱門好多美股post痴線以前一定冇咁多

含指廿年都仲係同一個位，仲一大堆中資假數股，好難怪既